其實向啲富豪請願，叫佢地向政府施壓，有無得諗？

如題

有都走哂資啦

大劉呢？

同大陸傾掂左數啦

佢地對你地更加冇責任啦

其實通過知再過佢都耐政府唔何

通過前改番3年

屌，呢次佢地重急過我地呢d窮撚啦

人哋圍威餵㗎

發夢喇你

富豪之都所以富是因為佢本性貪婪

鄭氏有做野，你睇城巴

你不如搵習近平傾

你傻 佢地一反但通過嘅話第一個比人充身家呀 係都走佬啦